# LED-Produkte (Contao4.4-Modul)

*erstellt wird es als Kundenprojekt für osa-opto.com*

Hiermit werden auf LEDs ausgelegt Produkte für die Darstellung auf der Website verwaltet.

Diese werden durch 

* Produkt
  * Produkt-Kategorien, 
  * Serien
    * Serien-Kategorien
    * Serien-Artikel
    
verwaltet.


